【重po】中國校友會排名疑似造假 虛假香港大學上榜

從來都冇聽過依間 香港影視傳媒學院 竟然排名仲高過浸會大學 同QS Top10 嘅香港演藝學院齊名

番查 香港大專院校列表 發現根本冇佢個名 啫係野雞學院啦 連大學都不如

而依個校友會排名係大陸一向幾有公信力 唔排除間野買榜 唔知今次會唔會搞到誠信破產呢

Push

香港演藝學院> BU= 香港藝術學院
GET

咪由得佢哋7囉
點解要提佢哋？

係咪即係偽人訓練班

蘇文大學呢

香港影視傳媒學院 = TVB ??